HSBC Red 卡4% RC或中伏分享 (8)

問有冇4%前請先看EXCEL表，有就有，冇就未經FC

LINK 已改為下面, 請登入連登ACC觀看, KOL 如要SHARE都阻止唔到你, 但你至少俾番個CREDIT一眾連登巴絲唔該。

RED卡增值8仔, 只有0.4%回贈, 不要再問了

因為有D網上簽賬, 未必計4%, 所以想整個DATABASE 記錄低邊D計4% ,邊D中伏, 大家消費後, 可1,2日後在REWARD + APP看到有幾多RC加左, 從而得知計4%定中了伏, 不妨分享下, 我會UPDATE到以下FILE做記錄

問題1 點睇消費計左幾多%?
答案1 用reward + app, 選番你張red 卡, 看下入左賬的消費, 派左幾多rc, 計番個比率

問題2 用apple pay有4%?
答案2 在實體店一定冇啦, 多數要在in app 或網頁用apple pay先有

問題3 點解我申請唔到red ?
答案3 不清楚, 要問番hsbc

問題4 VS 抵用定RED 抵用?
答案4 百貨應百客

問題5 XXX 有冇4%
答案5 個表有就有, 冇就等人或你自己FC 左後先知

滙豐 HSBC Red Mastercard 年費：
永久豁免年費

HSBC Red Mastercard年薪要求：
$120,000 (月薪$10,000)

網上購物：4% RC (reward cash)回贈
超市購物：2% RC回贈
本地和海外簽賬：1% RC 回贈

RC 可換里數, 可當錢使找任何數(有時有優惠1RC可找$2), 可在獎賞錢購物網換禮物, 彈生好大

HSBC Red Mastercard優點(抄人的)：
-「獎賞錢」回贈無上限、仲無最低簽賬要求、無登記要求真心正
– 網上4%回贈超級正
– 超市2%回贈都好正
– 其他本地簽賬及海外簽賬1%賺多過平時少少
– 門檻低，月薪$10,000，好多人都開得到
– 永久免年費
– 平時出好多唔同既優惠，例如HSBC萬寧、HSBC百老匯、HSBC最紅本地賞、HSBC專有獎賞、HSBC最紅熱棒優惠 等等

滙豐 Red Mastercard缺點：
– 食唔中網上, 超巿只計2%, 其他1%
– 唔可以夾埋「最紅自主獎賞」同「最紅網上及海外簽賬獎賞」一齊玩

如果有能力, 最好配合VS 6大類別一起玩, 可互補不足

迎新
新的迎新出左了, 會到2020年10月31日

優惠詳情
2. 於推廣期內，您可申請滙豐 Red 信用卡。如獲成功批核，並於發卡後首 60 個曆日內以滙
豐 Red 信用卡作港幣 8,000 元或以上的合資格簽賬，您可獲享以下其中一款迎新禮品：
a. $800「獎賞錢」（如您是全新信用卡客戶）或$300「獎賞錢」（如您是現有信用卡客戶）；或
b. 價值港幣 800 元惠康超級市場禮券（如您是全新信用卡客戶）或價值港幣 300 元惠康超級市場禮券（如您是現有信用卡客戶）。

a. 「獎賞錢」：
我們將於您完成條款 2 的要求後兩個月內，把「獎賞錢」誌入您的滙豐 Red 信用卡戶口內。

b. 惠康超級市場禮券：
您完成條款 2 的要求後，我們將依照下表所列日期以平郵方式發出禮品換領通知信至您存於本行記錄的本地通訊地址（不包括海外地址），換領詳情將列於信內。每人只會獲發一封禮品換領通知信，如有遺失或損毀， 恕不補發。
發卡後首 60 個曆日達到簽賬要求 發出通知信日期
2020 年 5 月 21 日至 8 月 31 日 2020 年 10 月
2020 年 9 月 1 日至 11 月 30 日 2021 年 1 月
2020 年 11 月 30 日後 2021 年 4 月

「合資格簽賬」指於發卡後首 60 個曆日內以滙豐 Red 信用卡所作的累積簽賬淨額，並於核實持卡人有資格獲享優惠時已誌賬的交易。以下交易並不是合資格簽賬：
 財務及銀行費用：年費、財務費用、逾期費用；
 不需出示實體信用卡之交易（網上交易除外）：郵購、傳真及電話訂購；
 以附屬卡作的交易；
 其他交易：
o 透過滙豐流動理財及／或網上理財繳費；
o 購買及／或充值儲值卡或電子錢包的簽賬交易（八達通自動增值除外）；
o 於「獎賞錢」購物網及其他推廣進行的換購交易；
o 現金貸款、「現金套現」分期計劃及「現金套現」計劃的提款金額；
由香港上海滙豐銀行有限公司刊發
o 「現金套現」分期計劃、「現金套現」計劃、「簽賬分期計劃」及其他分期計劃之
供款金額；
o 於非金融機構的半現金交易（包括購買外匯、匯票及旅行支票）；
o 於金融機構的半現金交易（包括購買銀行產品及服務）
o 電匯；
o 賭博交易；
o 繳稅；
o 自動轉賬、循環付款；
o 所有未誌賬／取消／退款的交易。

森嶋煩膠係EXCEL 技術支援, 感謝

你轉, 都無用的, KOL 都可以有連登ACC, 佢都可以看到條LINK SHARE 出去

你轉一次, 佢可以UPDATE一次

轉啦
等佢地名功夫做都好

31/7批今日20/8終於收到

恭喜

上期講到網交電話費好多都沒有4%了，呢個topic可以繼續討論

CSL呢?

遲你一日,希望聽日有
不過唔知班公墓大帝係咪又罷工唔派信

好有心，今晚申請先

雖然話政府部門開始陸續返工，但係郵政個邊堆咗好多信係到
要有心理準備無咁快收到有關資料

偷link正仆街

用app交電話費仲有4%

屌 13號整唔知31號之前拎唔拎到張卡

同你一樣
1/8批
日日係到諗今日唔知有無

我自己預星期六朝早點都有掛
聽日又係班公墓員放假日,又要鳩等一日

我趕住張卡買ownership notebook
驚到時完左

一樣31/7批 今日終於收到了！

自己試啦
3HK應該得返1%，佢個app都係開in-app browser去web到入信用卡交錢
係好死唔死佢個code冇分Bill payment定係平時買電話

好似唔見匯豐個網有嘅....
不過一撚早加咗張red card 屌
定係特登加張白金入applepay增值

8月7批 要等多一兩星期

慘，我連寬頻一個月交6戶3hk

早過你,都係今日收到

lm

我用左公務員secrets介紹的surfshark vpn，用Red信用卡試過係有4% RC，超抵

或者個google Document 入面加
5毛藍屍黑警支那死全家

咁如果我去百記買完野，之後再用佢個一筆過利息分期，會唔會影響賺唔到promo嘅額外RC?

我當年申請時係咁食到迎新的，而家有冇變唔知了

迎新係未最多試過900

直程係doc入邊頭一板落credit

都好過支移交錢個merchant code中咗bill payment得0.4%嘅

咦尋日一開卡就交左電話費 好似有4%喎

我有無計錯 岩岩開始用驚計錯

我birdie用Apple pay/google pay都有4%
之前用HKBN每次入資料都有4%

網購 經paypal入卡資料畀錢 有4%

最尾入咗十皮直接cap apps圖俾佢就批咗

頭先再計多次, 我唔記得今個月有條HKTVMALL REFUND數
扣返條REFUND數後
3HK/CMHK交錢: 應該係仲有 4%, 我計返呢兩個星期宗未出單有條3HK交錢數係有4%

LOGON實體: 1%
MUJI實體: 1%

仲對緊邊樣計多咗, 計出嚟同佢單個數仲多咗2RC
屌啦媽要自己手計真係好煩

你最愛嘅藍綠真假消都無回贈，
開嚟托咩

我試過分期一筆賺左RC既數，無扣返RC
佢操作只係當你借左錢，入左一筆錢落你信用卡戶口，再每期找返條數
無影響你真正簽帳條數

nbo做到10月尾 唔驚啦

online Banking即時批核，希望唔使等太耐

拎獎賞錢- -

Apple bts到9月尾

驚到時冇貨

如果剛剛出咗red卡，再申請張visa signature，係咪都幾好？
網購用red 食飯/超市/睇戲個啲就vs
係咪只要中最紅自主獎賞類別就會5倍rc?

依家訂都係無貨

我8月4號批 今日8月21都未有
效率有冇咁低

想問一下,即係入十萬去 HSBC 戶口即批....
我之前信貸記錄 ok
可能 hsbc 月月清走哂 d $
佢就2次都唔批我

都話郵局罷工

張red card 加唔到入apple pay，打上去問又話正常
有冇人同我一樣
利申: 8/8批，未收到卡，係apps入面加apple pay

其實你activate左張卡未？理論上可以用網上銀行activate張卡，不過被偷卡風險自負

Activate左，將個信用卡户口加左上online banking ，係apps見到張卡，去到加卡個度話加卡失敗

paypal風險好高，有d會變左郵購唔計，完全係賭

你放舊錢係戶口度申請咗試下先
我直情連個戶口都新開
連張提款咭都未收到

我同你少少唔同
我入到apple pay, 但apple 話我張Red唔work 拒收。
啲Apple Services 全部畀唔到錢，逢親Apple Services 買數都話待處理中

但平時PayPal 都係用Red 嚟畀錢，但一啲問題都冇

過左年薪要求，冇匯豐戶口俾人拒絕左

如果拎5萬去開戶口即刻申請埋red卡有冇機會即批？

窮L冇十皮咁多

其他信又收到架喎
係無hsbc

我個人覺得你tu果啲無問題應該得
但我唔係審批果個所以問我都無用

早幾日交Smartone仲有4%

啱啱睇左信箱
收到八達通自動增值封信
8月1號寄
無信用卡
明明同一日批左

搵人幫你碌叫佢transfer返RC比你咪得

問題係佢應該想迎新

係 想賺埋800蚊

4/8等下先啦
7月尾果d都好似未收到

Me2 諗住買電腦但decline咗
爬過文見有巴打話要等7日先用到無卡支付？

姐係啟動左7日之後先用得apple pay?

好似話要核實電話/住址？
我唔清楚但見佢咁講
諗諗下我n年前其他銀行第一張卡好似都係開頭上網買唔到野
想買野都唔畀

我打左上去，佢話我張卡正常用得
係咪姐係點都要等張實體卡到左先搞得

迎新唔係activate左張卡先開始計日子？

發卡日唔等於activate？

睇銀行，大部分都唔等於

既然佢話正常咁無野做到。等下lor
我就即日入到apple pay但一樣碌唔到
等張卡黎已經耐仲要用唔到真係

act完過兩日再試

有冇人知payme算唔算迎新入面既合資格簽帳

……你覺得自家野會計唔計？
ps. 自己睇條款

唔好意思想問下paypal計唔計迎新？
唔肯定佢算唔算電子錢包

打過過去問，係批核嗰日開始計

請問可唔可以用黎交稅，有冇4%

我27號派 但到依家仲未收到

可以收到後打去叫佢俾多一星期迎新
問左CS

而家3hk app繳費冇咗4%

滙豐係得信用卡好用，一張signature 一張RED個個月百幾2百RC算係咁

唔該哂絲打啊
未收到打過去問話無得extend
收到卡岩岩再打過去就比左10日延長

喊出黎
我尋日網上即批
要等到幾時先收到卡

好想去apple store買ipad啊

same 等緊出新iphone 食迎新
apple store冇4 %
要in app買

In app買即係用佢個apple app入面買嗎？
用apple pay比錢係咪都有4%？

要Online store比錢

上個Post講到
想用張Red卡交保誠保費，in-app想加入張卡繳費但係佢話要海外Visa先至得，有冇師兄試過？係咪真係有4%回贈？
之前好似有個DEADLINE , 之前加入的卡有回贈, 之後冇

想問多次
係咪即保誠網上交保費無左4%?

1/8批 打去問佢話3/8寄咗卡
但今日收到匯豐8/8寄嘅信用卡限額設定通知信
都仲未收到張卡

7月尾批
今日收到封東亞信都冇HSBC 既信

7月尾都未收卡，我12/8唔知要等幾耐

大新同CITI先計

預9月中啦

有無人知 用香港的士app link紅卡有無4%？

咁好既大貓啲CS一時好好一時鳩到冇朋友

想問 foodpanda個啲有無

同你一樣1/8批卡 今日收到8/8限額通知
但冇卡

好閪，呢個星期咩信都有，偏偏係冇卡

似係hsbc冇寄多過郵局問題

同樣都係hsbc
1/8批VS仲未收到
今日就收到hsbc封8/8出嘅optout 超出信用額嘅信

HSBC

我都覺得係hsbc問題
除非信用卡信郵局係有其他方式處理

又唔係掛號郵局好少會特登分開搞架喎
同埋8/8出嘅信都收到啦
似係啲信積哂喺hsbc到冇寄咁

如果google pay/apple pay link左red卡, 再用google pay/apple pay上網買野比錢, 有冇4% ga?

而家好似話PayPal好多都唔計？
Red個4%好飄忽

apple 黎講，可以用apple pay 比錢既app 唔多，
我試過apple store , foodpanda , apple in-app purchase 都計
google pay 未用過，唔知android 有乜app 可以用google pay

收到卡
係咪要等埋櫃員機pw先可以開到網上理財

唔係好關事
我citi cashback 一樣月頭
依家都未有

豐澤app 有 google pay,
早2個月買野有4%。

香港蘇寧網店有4%
不過請加返支那野都係用少d
ps:幫朋友搶正價動森switch先用一次咁多

Cmhk 紅
Gogovan 藍

用老豆張red card碌左幾皮 但佢好似未登記reward+ 係咪唔會有積分

巴打等咗幾耐先收到卡？

唔關事，一樣有

transferwise 用red 卡有冇4%?

7月28批 8月中收

HSBC無端端將我轉左落呢一張卡(Red)
係咪因為我搬走晒啲錢所以佢就逼我用呢一張？

hktvmall 820個陣碌web 版PayPal 有4％喎

advance轉red？
講左匯豐會取消全部advance卡

🙏🏻

打機課金食唔食到4% ga 其實？

Applepay我得

請問新卡係合資格網店碌$8000嘅話 係咪4%之餘仲可以計埋迎新？

係

Thank you

我今晚試下先

AIA究竟有無?

我都試左有

有冇人試過PayMe增值有幾%

睇terms

今日收到匯豐8月10出既一封信
但係8月1批既卡仲未有
垃圾銀行抵佢收皮

一樣1/8批 今日收到卡了
你都應該就快

我都1/8批，希望聽日收到

都唔知班仆街係咪9up, 係咁話無

點解豐澤online shop 買嘢 3230
加 hktvmall 買嘢 1426
加埋得90 RC
點計都計唔啱

佢計左你豐澤1%

係咪冇得拗?
豐澤online shop 都唔計網上購物?

有無save信用卡起網度？
有無收到碌卡SMS？

用嘅係網頁版,有save卡
有sms收到

冇save 卡先啱
打錯字,sor

豐澤2，3個月之前
我用過都有嫁喎

save卡問題 ?
未用過豐澤online shop, 唔知有無得Save

冇save 到,自己手打

唔知佢,算

月薪差少少30K
如果Red每月簽得多，會唔會對申請VS有幫助

滙豐 Visa Signature 卡申請人須達港幣 360,000 元年薪或港幣 400,000 元資產或以上。

扣左MPF未？你可以試下將其他銀行statement submit 埋

你就好啦 我都1/8批到今日都未收到
收到24號寄嘅信

可以既

Apple gift card

申請張白金

用得耐佢有機會主動invite你升

上幾個月買過switch套 有4%

31/7 批左 今日25/8都未收到 冇左成個月迎新

報告返先
8月4日批
8月25日收到卡+拒絕限額信
封信係8月11日寄

屌 我有個老友就係咁
佢月薪先13.5k

Apple Music / iCloud google drive 自動轉賬 計唔計？

HSBC好睇心情，佢主動叫你申請的話，你唔夠都批

滙豐：閣下的滙豐Red信用卡主卡已獲批核。一般而言，您將於三至五個工作天內收到您的信用卡或信用卡領取通知書；如您的通訊地址在香港境外，則需時約兩星期。

唔知係唔係真係咁快收到

等咗兩個星期都仲未批

星期四申請
今日就批咗

我 7 號申請即時批 到而家都未收到卡
仲未計大把人前過我
你有排等

7至8月月結單分享，全部4%：
2020-07-06 百老匯網店 OK
2020-07-07 Book Depository OK
2020-07-07 PayPal 香港野外定向會 (HKOC) OK
2020-07-11 PayPal Campark Electronics OK
2020-08-05 CMHK 月費（網上入卡號） OK
2020-08-19 Channel Swimming Association OK

已食迎新

excel 寫clublike 出機有4%,
咁買airpods 有冇, 想清埋d club分

有追post有心理準備

我14申請到而家都未批
已經有定心理準備

你地填完資料會彈啲咩出黎 本身冇hsbc ac?

無
咩彈咩出黎

之前cut左張銀聯先申請red 以為冇迎舊 點知今日收到300rc

香港人講返門市啦 實體店極匪語

MILES

Razer 官網買嘢 入新卡 計SG 計海外簽
利申用咗VS 本身諗住儲本地簽賬$8000嗰個，宜家又要跑數

香港無門市個d都好易係海外結算

其實老銅有門市，不過廢事特登出去買，同埋網上買有折同免運費
今個月返工日數少，冇買月票要慳車錢

同埋銀行係叫分行
舖頭先叫門市

不過有樣唔識：
信用卡加Apple Pay叫虛擬卡：
實物張卡叫乜？實體卡似蝗語

實卡？

等左幾個鐘就批左,
星期日凌晏申請, 星期一朝早就收到message話批左

叫返信用卡唔得咩？

點解甘快
你用滙豐出糧？

實體經濟都似蝗語，應該用咩好

嗯, 用左好多年 , 成日打黎叫我申請red
上星期日晚 自己上ebanking申請

信用卡就用返信用卡
約定俗成大家一講信用卡就會理解到你手揸住果張
Apple on 用信用卡或數碼信用卡
Digital

加左落apple pay既信用卡
同信用卡

傳統經濟
不過形容唔到實業既感覺

甘乜撚

啱

1/8批VS
今日收到hsbc叫我借錢嘅垃圾信

屌你老母

1/8批
今日仲未收到
我屌佢老母

咁應該有ac夠錢會秒批 即收sms

唔知仲要等到幾時

8月6日批
8月25日收到拒絕限額信
封信係8月11日寄
8月26日收到卡

我ac夠錢都要等一日先批

今日終於批咗 又要等成個月

係唔係入息高 批快d

利申已等3日

岩岩收到新卡，4號批26號收到。
另外想問下，佢Reward+ app入邊[獎賞錢]結餘，係咪每月先update一次? 定每次買完野就會update?

隔幾日就會有

好，唔該ching

私家醫院出院找數應該都有2%？

點解你會覺得私家醫院計超市？

Two points hospitals

入夠十萬落去就得

想問收到拒絕超出限額信之後 要幾多日先會收到卡

其實正常本來係先收卡後拒絕超額信

屌咁即係寄失咗定點
等埋聽日都無就準備打上去 三個禮拜都無卡 得封信

申請左2個星期都冇回音
大約要等幾耐？係咪會收信前已經有短訊通知？

郵局先回復返正常幾日，起碼等多一兩個禮拜先清晒D信啦下話

1% , 唔算多, 唔算少, 有大把卡好過佢, 同時有大把卡少過去, 自己取捨啦

3星期就叫春
呢D CHING 個個等左成個月

終於批左
想問下
經apply pay 或 google pay
遊戲充值買虛寶
算唔算簽帳？

簽完帳通常幾耐之後係reward+ app到見到紀錄㗎？

Red卡好快，通常一個工作天後就會見到入賬

好明顯係派曬近期啲嘅信先
我1/8到而家都冇 積壓咗嘅信郵局打算幾時先派呀屌

郵局應該已經亂到分唔清d信嘅新舊

LIFO, 舊嗰啲墊緊底

好正常
佢地都係一大袋郵袋裝住

通常幾耐會批

signatures+5倍賞家居定red card高分d？

Earnmore 15/8批 27/8收到
等睇red 27/8批幾時收到

幾個月前買罩 LIFO 完 估唔到搞張卡又嚟 LIFO

Dell買野點先有4%

Btw 友和係藍
請用少d

原來

AXA交保費有冇
但要比2.3%手續費
如果有4%就得返1.7%

原來友和是藍店

紅卡已批

但我想要張VS

8月8批
今日收到！ VS card

VS 食飯其實係咪唔抵

煲盡賞滋味3.6%都話唔抵？

想問下交左資料幾耐倒會批

申請果陣勁快有信息
依家交完資料冇哂聲氣

老實講，食唔盡5.6%，除非你餐餐food panda
放賞家居同賞世界係抵d

差唔多一個月都未收到卡，過多兩日再收唔到就打去報失

咁如果你季季都夠額玩最紅網上就唔同計法啦

3個月簽3k其實好容易

睇心情
試下打去問, 可能要補文件

都係過左3日倒

網上upload比佢

琴日叫完春 今日終於收到
話說如果打去 extend 迎新 係咪都係得十日

JSELECT網購有冇4%???請問

係
全部一律10日

我打去佢話冇，叫我到時真係洗唔過個數，先再打去睇下有冇得extend迎新

想問下
Dell 中伏呢個我知 但係會唔會連迎新都唔計

有機會唔計迎新，因為好可能計左郵購

卡都未撚收到hsbc就寄張月結單嚟
打電話報失張卡應該仲快

仲諗住買個moon加賺埋迎新

16 號 申請，前日叫我補料，即日補完今日有sms講話批咗。希望快啲收到卡

郵購同網上交易點分？
我係amazon買野計網上交易定郵購？

apply呢張卡真係慳錢大法
留返想買既野用新卡買
點知拖左成個月 想買都變唔洗買

that's why this post exists

想問下交學費有冇回贈？

啱呀 諗住申請黎買NOP電腦
點知 機都落撚埋架張卡都未到
已經唔洗買

兩個月前出過AirPod Pro有4%

12號批，尋日收 opt out 爆 limit 封信，卡睇返咁多巴打都要再遲啲先有㗎啦，睇嚟都係要買 coupon 買夠 8000蚊

你12號批應該幾快會收到
見上面都係月中批嘅收到
而家係月頭批嘅一個月都收唔到
即係我

我今日先收到渣打10號寄出既信，我張VS 11號批左，今日都仲未見影

我1號批VS影都冇
琴日就收到VS張月結單

10號批vs
今日收到17號張超額通知果封信，卡仲未有

有冇人試過用可口可樂eshop

訂水

diu我都係
死死氣用enjoy card

你買飲水機d大樽水定普通細樽水?

兩隻都有

買左邊部？

😍

m15

31/7批 今日終於收到red 冇左一個月迎新

Transferwise 轉錢用卡比有冇rc

唔係限兩個月內碌夠數就得咩

批果日已經開始計啦

啱啱收到msg 話批了

佢地可能想山大斬埋有柴
每日碌d每日碌d

用red增值apple pay八仔計唔計迎新？

20/8批
仲未收到卡

12號批 今日終於到手
打去問過佢蝕咗半個月迎新點
佢叫我報失叫佢再寄過嚟就由頭計過
話而家再寄過會快啲 幾日就收到

終於收到張vs

信用卡密碼activate卡後另外寄

可以咁嫁咩我仲active左

唔該你

你打去問下
不過我費事搞咁多野了

琴日收red 今日收vs, 好似都係31/7批，而家姐係無哂迎新？😨

「合資格簽賬」指於發卡後首 60 個曆日內以滙豐 Red 信用卡所作的累積簽賬淨額，並於核實持卡人有資格獲享優惠時已誌賬的交易。以下交易並不是合資格簽賬：
 財務及銀行費用：年費、財務費用、逾期費用；

請問網上交保費會唔會當咗係財務費用而唔計？

15號批都未收到 匯豐係咪罷緊工

前排郵差個個假 wfh 嘛
點派信？等下啦

我DBS 一星期前報失，今日己經收到新卡

求真假wfh 派信方法

點解咁遲先收到? 上星期郵局正常返啦喎
HSBC 借錢廣告我都收左2次

咩真 wfh
郵差點樣 wfh

40%

今日收到email話批左
係咪要等收到信先知有幾多信用額？
另外要activate 張卡後，係ebanking先會見到張卡既戶口？

可以打電話上CS問信用額幾多，佢會答你

今日都有人番工？

唔清楚 但我訓醒就見到email & msg
有冇巴打知上面第二條問題？

琴日收埋主卡，10號批嘅，算係咁

想問埋巴打們
新客有800蚊獎賞錢 係咪碌完卡夠8000就自動有？要唔要另外做d手續申請？
上hsbc個網冇講

自動有

文盲弱智乞衣建議用八達通

ebanking activate後兩日先見到

網上申請 等咗半個月 啱打去問 個語音話
喺28/8未被接納
係咪已經唔得

有講要唔要做咩手續咩

講到明未被接納都仲有假架咩

我聽唔清楚佢喺 未 定 已
基本所有嘢交齊 入息 住址 身分證 人工又過 唔批嘅話都唔知點解 又無電郵 又無短信 又無信嚟 白白等半個月啱先直接send電郵俾佢哋

封Reject信未到姐
唔批只係會寄信通知你話唔批

知唔知差緊要D咩

差緊啲運

ok thx

有呢張仲使乜用citi張reward

Reward 我放咗落床下底

綠夠合資格的8000蚊，等，到時間自然派rc去你戶口

呢個真

想問下大家,係唔係張卡 startup 左 先會寄密碼比你? 因為而家我申請唔到網上理財,等佢寄封信又要等成個星期以上?

Thank you ching

明白 thank you
唔知上面位巴打咩事咁燥

咩為止合資格？
想係dell買個mon 知冇4%
但係迎新算唔算合資格？

因為我明白有好多人閱讀理解係有問題的，我感恩我自己OK，我也不會歧視他們，咪盡力解釋囉

你可以睇返第一個post就講咗乜嘢叫合資格交易㗎啦，你喺dell嗰度買mon.最大問題係唔知當唔當由郵購，如果匯豐話你係郵購，咪唔合乎資格囉，咁係匯豐說了算嘅，我哋都唔知道㗎，咁如果我係你呢就會自己衡量下個風險，我哋都係普通人都未必知道㗎，費事講咗個錯誤訊息俾你啦

我只可以答你dell當郵購的機會係好大，但係唔係寫包單

屌人不帶粗口

馬兄你誤會了，我不過把我一直以來的心情表達出來

想問係計消費個日定佢mark數個日 因為想買部電腦想賺佢買滿8000回5% 驚今日買完但佢之後先mark會過左個回贈

有冇師兄知

Red 卡唔計最紅大折日 - 本地簽帳優惠

此promo red咭不適用
計交易日期

上個月換到百佳現金卷

今個月無左

點解

請問各位，用1010apps網上繳電話費食到迎新嗎 同埋有冇人係apps 帳單裡邊到按入去繳費

叫埋屋企人有咩呢排要買可以碌埋
好快就夠數

係咁問屋企人換家電

唔夠年薪

上星期申請左, 好想快d收到卡

on9，收到red卡密碼都未收到張卡

以為你講visa

我20號批咗，佢話21號寄卡，到而家都仲未收到

VS 27號批，睇下幾時先收到張卡

5號批，今日先到

打過幾次去問, 佢實牙實齒咁講話8月21日已寄出

我想問下如果上網買Dell電腦, 我要買10部, 成5皮幾, 我見之前有D post有4%, 有D又話中伏, 咁點先可以有4%回贈?

可唔可以打去問下有冇4%先買

打去HSBC問?
因為電腦就一定要o係dell買
之前用西亞I卡買, 當然如果hsbc red有4%梗係用佢買啦!
但我見話唔係網上返單, 所以唔計網上消費?

咩係網上返單

#689

揀留言右上角個三點>分享回覆>複製鏈結

thx 師兄

咁睇黎我要等多個禮拜我10號批

你地申請左幾耐批

即日

點解情況咁唔同

想問下買完嘢幾耐先知有幾多rc回贈？
我係幾日前係百佳買完野到而家都未show有rc

一日就批左 不過4號批依家都未到

都唔知繼續等定報失重寄好

3點話收到我申請
5點話批左

上個禮拜收到批咗嘅sms今日信箱都係冇信

hsbc個個wfh？

7號批 都係尋日收到

我趕住look card買電腦
我20批21號話寄出
今日打去問佢又話26號郵局先正常運作
叫我等等等
我應該報失落分行拎嗎？
佢話要6個工作天

網購有回贈
但實體舖比現金多數都會有折頭
其實係咪唔差得遠

要自己格價
月頭買廚房電器
現金-3%
online 有4

我通常一個工作天

每個月我要交幾萬蚊電費煤氣費，有乜方法食到呢4%回贈

幾萬蚊

我會用另一張卡 2%

邊張

我個交易紀錄已經出左
但rc仲係0唔會中伏掛

citi?

公用服務唔會有，死心啦

citi都冇

多謝指教

看你搏唔搏, 如果冇在LIST又大額, 有時現金價仲好過搏

你買咗咩？通常我個交易紀錄同RC一齊update

我係百佳買左啲零食咋under $100

請問數碼通、自由鳥in-app入信用卡號頭係咩意思？
係咪唔可以自動轉賬，而係每個月喺apps人手輸入信用卡號碼交一個月錢？

用Apple pay買Apple store gift card 食唔食到 red card 4%加流動電話支付promotion 5%?
如果得想買定出IP12

記得上次係得

用Apply pay比錢係咪唔計入迎新既合資格簽帳度

apple pay唔當電子錢包，點會唔計

我見佢迎新條款寫住不需出示實體信用卡(網上交易除外)既交易唔係合資格簽帳

apple pay 門市簽賬係當實體卡交易

等下啦最快都兩三星期 而家放寬左可能快少少

停車場月費

Wilson Parking 4%，31/8/2020

不過9月中之後唔知仲有無

要夠1RC先會顯示架
實體店得1% 要買夠$100先會顯示到
再簽下睇下有無加番啦

百佳2%，$50就夠

8月10號話批，尋日先收到

唔係開通咗先寄信？

係喎 多謝提醒 無留意到

我張兄弟卡用嚟每日增值8仔

500*365=182500都未爆

買Dell電腦, 填呢張form, 當唔當係網上購物呢?

好明顯係 mail order

問o左Dell, 佢話係offline 向銀行拿預授權的
即係唔使用red card, 用番兄弟卡拎2%算

唔使等HSBC張red card o黎 look, 因為真係好趕住用

呢個 case red card 應該得0.4%

其實呢個case係咪用兄弟卡最著數?

Dell look唔到銀聯卡

而家派到幾多號批?

確認你地址

密碼信黎

10號批 ，12號出張卡
17號果封超出信用額安排ge信，上星期6收到
今日收到埋張8月24日ge 戶口月結單
卡仲未有

每個月要俾幾次Google advs, 每次5千
有冇4%?

不能相信係電腦公司使唔使再Fax比佢哋

佢張form仲要係word打

Red卡迎新有無得同埋呢期岩岩新出果apple pay 5%回贈一齊玩？

可以

「由即日起至2020年6月30日，憑滙豐信用卡累積本地簽賬滿港幣4,000元或以上，當中以流動電話付款（即Apple Pay、Google Pay™️或Samsung Pay）作任何金額的簽賬交易，即享額外5%「獎賞錢」回贈，而全期最多可享高達額外$250「獎賞錢」回贈。
即係話你拍$5,000就賺盡$250「獎賞錢」！」

有冇人已經收到嗰250蚊？

未有
我買左百老匯驚唔計

用左paywave但睇app無錄

收唔到

本身係舊客6月開RED卡簽夠8000蚊 今日已經收到佢個迎新300獎賞錢

PAYPAL APPLEDAILY真係得返1%

似乎滙豐開始改paypal全部都無4%
明明上個月patreon都收到sms然後計4%
今個月唔check都唔知扣咗錢, 無sms又唔計入4%

你見HSBC 改PAYME 做1000 每月上限, 就知佢想縮皮啦, 正PK

如果唔係有4%就唔會用佢啦, 5US收我39.51
轉用SCSC起碼唔洗蝕外滙個手續費先

點解你覺得SCSC唔會蝕外匯手續費，信用卡個匯率唔係跟銀行，係跟V/M架

渣打匯豐都係V/M匯率再加1.95%

red回1％, scsc回2％

你岩

#metoo

25號批 仲未收卡
係咪要打上台

Paypal衰咩唔當網購cls

原來上個月蘋果日報paypal已經1%
頭先睇excel條數大過匯豐條數 已經知奶左野
點知將今個月上個月蘋果日報由4%改返1%就岩數

至於Paypal Patreon 我已經改係VISA咭過數,計賞世界4.4%

我20批都未有

唔知佢點計，我上個月頭係第二度paypal都仲係計4%

我上個月都有幾單大數paypal 都係4%
大數計少咗好顯眼 好易發覺
但蘋果50蚊2RC好易睇漏 我都係今個月先發現

我21號批都未有啦!

我11號批都未有啦，琴日打去報失，叫我5日後去分行收卡

Red 卡都應該有得玩架可？

mu[img]

迎新食到大概幾耐會入俾你?
我驚我唔夠數

我第二個月都未出月結就俾左啦

分行拎卡係咪要等佢封信先拎到

有得玩

但你白金食到一類别2.4%點解唔KEEP?

咁買部iphone 都搞掂，lam 晒😂😂正

成個月後就終於收到張卡
我仲等緊佢寄個pw黎，未開ebanking係咪其實已經可以碌得？

收到Over limit 信仲未收到卡
有冇人講解下郵局係點分先後

我覺得係HSBC 問題啲
我張SCSC由批咗到收咭
5個工作天完成

我都打咗去報失了
red同vs 叫我6個工作天後落分行拎

隔離壇話去中環拎好似兩日就有

12號批，今日都收到卡啦
尋日打上去問都叫我星期五收唔到，建議我 cut 卡再約去分行拎，好在而家都收到

申請左成個星期都無消息

係咪交學費冇左4%?

AM 已經out 左?
1=12 好吸引

1250 奬賞錢就換到機票

15000 換台灣機票
即係用1250 奬賞錢換
不過1250 可以直接還咭數
即係張機票要用$1250 買另加税+油
仲貴....

應該係乜費都無

都冇得去旅行

上次patreon仲有4%, 今次得1%

applepay 比

有Applepay揀咩？

點解我無嘅？
點整？
THX

我都答你唔到
我第一次比錢個陣佢有呢個選項比我，唔知點解

肯寄張卡比我未呀 屌

其實有HSBC網上戶口
係咪可以入去"確認收妥新卡"度睇下咩情況?
我今朝入去睇, 佢話我冇任何新卡要確認

公共繳款當唔當迎新8000$？

八達通apple pay手動增值當唔當迎新果8000

22333000

宜家有2000RC 諗緊點換最抵 宜家AM又唔抵換...........
其實最好可以轉曬錢 但又唔得...........

Payme 套現

點解唔可以轉曬錢??

可以既咩 求教學 謝謝

咪係reward+到找卡數囉

套埋今個月得$1000

上網買野比錢係咪計迎新?

唔好咁....

點解自己d錢都唔睇下hsbc d條款
寧願上黎問連登仔

你話唔明條款上黎問下人就話啫
遊戲規則都唔睇下
hsbc仲要係列點咁講咩唔計迎新喎

伸手黨幾撚時都係問咗先
見到唔答係最好

教佢地點睇
我就唔介意既
但好明顯佢地連#1都唔睇下就問

最慘係唔識睇嘅人只係少數，唔撚睇嘅人佔咗大多數
我唔明點解啲人咁蠢 / 賤 / 懶，開得咁多個Post，實有啲基本資料係頭Post / 置頂架啦
但係啲人唔會撳黎睇架喎

幾好 遲下用來找NOTEBOOK條數

唔好用晒
上年hsbc有d rc優惠
例如1 rc = $2找超市卡數

上年....

見到animate寫中伏 有冇巴打試左gamers 虎穴 嗰堆毒撚店？

d RC幾時回又係，明明條款寫哂出黎
見人問左幾日都冇人理，打去CS問重快啦

之前有人提過日本網購係好大機會中伏

由2020年9月1日至10月31日，憑滙豐信用卡累積本地合資格簽賬滿港幣8,000元或以上，當中以流動電話付款（即Apple Pay、Google Pay™️或Samsung Pay）作任何金額的簽賬交易，即享以下優惠：

高達額外5％「獎賞錢」回贈，最高可享額外$500「獎賞錢」。
滙豐銀聯雙幣信用卡持卡人，多享額外3％「獎賞錢」回贈，最高可達$300「獎賞錢」。全期最多可享高達額外$ 800「獎賞錢」。

呢個係咪RED卡都可以玩?
咁即係而家用apple pay係最好選擇?

但唔係話用apple pay比錢可能會唔當網上 計唔到4%

我打左去HSBC度問
8達通增值係當迎新的

八達通增值用Red係咪抵過scb張 Simply Cash

如果實體店買野, 用apple pay俾錢應該可以照計一樣....???

日本毒撚網購
有4%
Animate Online Shop
虎穴
Melonbooks
遊亭

Asobistore

Columbia Music Shop
Tower Records
電擊屋

得1%
武士道
駿河屋
Booth (經Paypal)
Pokemon Centre

寄左十世

佢今年都cut左好多優惠，唔知仲會唔會出

換avios 囉

我當你係問apple pay，其實 red card #1 有講
不過答案的確係 red card 好過 SCSC，至於點解麻煩你自己做下功課

點解咁多人唔明apple pay
Apple Pay只係虛擬化你張卡
同網上簽帳無直接關係

我當你係問apple pay，其實 red card #1 有講
不過答案的確係 red card 好過 SCSC，至於點解麻煩你自己做下功課，唔係你想當然發夢個原因

自動增值定apple pay 手動增值
點樣知夠唔夠數

巴打 好強勁既購買力
都係呢一兩個月?

有人知道喺台灣網買野係點計嗎？會有4% ？都買幾多下

我寫到咁白叫你做功課都唔醒水

我當你係問apple pay
AAVS根本更加唔應該問呢條問題添啦

都係呢三個月既事
最明顯係由7月開始經paypal俾錢既booth (買vtuber野) 只計1%

發覺上網買完野無4%,有無人試過打上CS可以爭取番??

有人成功過
等你Report

今次衰咩

年資夠的話, 今期84折換百佳QPON幾抵

唔係比人搶晒喇咩

想問下用keychain pay交 office租金
係咪一定有4%？

Thanks

21號批 23號話寄出
到依家都未收到信

可能係NOWE訂睇波PLAN，因為連續有幾單，自己都唔係好確定

如果直接用信用卡俾錢唔計，如果要計迎新又上網買野，要先經匯豐現金分期借貸五萬蚊以上，再將舊錢放入你嘅信用卡戶口，最好就經佢哋網上銀行，咁樣你嘅網上簽帳先會當做合資格交易，而且每單交易都要超過$500，詳情你可以問吓CS，我都唔太記得。

買新iphone啱啱好用

岩打左去問，
可以迎新，上網4%，再applepay活動
想食晒佢
快啲黎啦，張卡

係咪8000入面其中一筆有用電話比錢就全部5%

係倒返轉，你碌夠$8000，當中的流動支付先有5%

Apple Online Store 用Apple Pay 買Apple Product或Apple Gift Card，網購4% + 推廣優惠 5% + 迎新

就係咁啦
Gift card得唔得啊？

要係網上用apple pay碌夠10000

（500 applepay+ 400 網上4%回贈 + 800迎新）

有total 1700回贈

好撚痛苦到呢一刻張卡都係上網買唔到野
上星期打咗上去CS話電話唔對？收唔到OTP
要七個工作天更新資料
問題係我一直都收到佢d SMS確認
同入apple pay都收到verification code
即係我個電話無錯啦

我都諗緊咁玩，但work唔work

上年 出卡

係得嘅

報告番 岩收到了

申請咗red 想買袋食迎新優惠，張卡啱啱先到。。。個袋已經冇咗，唔想浪費迎新。。。如何0成本拎迎新（俾返個參考大家15號批前日收到）

有類似經歷
申請時電話入852XXXXXXXX
佢話個SYSYEM認唔到852
要人手更新定咩

我仲搞笑..連收卡信都寄到俾我
上面地址係O岩
但佢網上記錄我地址是錯的

爬吓文已經有答案啦

GIFT 卡? QPON?

今次唔係最紅大節日
即係red都岩用？

AAVS

剛剛申請左大喵張連登神卡RED 諗住買IP12

射15萬去立即批卡 唔知張卡幾耐寄來 怕IP12未出張卡過左2個月食唔到迎新 現在用開渣打張SC卡唔知CUT唔CUT好

出卡主要目的諗住買IP12 如果個時電器鋪又做大喵卡優惠 係咪去佢個網仲有得減多D ?

電器鋪網店 用Apple Pay 買IP12，網購4% + 推廣優惠 5% + 迎新 + 電器鋪信用卡推廣優惠 ?

新出既iPhone 電器鋪會有

無曬強國人來應該大把貨掛

我係迎舊 你可以參考下
我7月20 activate張卡
7月30簽夠$8000
迎舊$300rc 8月31入account

咁唔知啦
提下你
如果你係去非士多既鋪頭買
開盒就算有問題都無得換
只會叫你返去士多搞

乜網上買野唔計迎新架咩
睇返7月中已經簽夠數 但係到宜家都未出迎新回贈

同問

唔明再問

我理解係計 但比樓上條友嚇一嚇
就到兩個月係咪應該打去問下

驚可以打上去問
我上年叫佢幫我計埋條數夠未

自動轉帳90%都唔計

無辦法
hsbc出呢張卡都係收集我地消費大數據

巴打最後有冇報失要求佢重新計迎新

8月17日批 以家9月4日 都仲未有卡 會唔會寄失左？我見你地好多人都好耐都未收卡
收到sms叫啟用新卡

多數唔得
電器鋪優惠九成九唔可以同apple pay 優惠一齊用
買iphone 最簡單就係apple store 用apple pay 買
食$400 +4%
如果你有vs , 去wilson 買仲好，年年都九至十月回$650, 加埋賞家居3.6%

發卡後首60日，係計email通知，定係收卡activate果下?

問過係整好張卡寄比你開始計

通知你話批卡果日

我都係17號批 佢話19號寄出
到而家都未收到

同你差唔多
依家報失左張卡先拎到

電話google pay又係要買夠8000先計？
我上個月迎新已經買夠8000,依家係咪都要洗夠8000先有果extra5% 回

兩個活動黎
你唔好彩夾唔到

diu
red卡個hotline係邊到揾到，想打上去問我夠迎新未

信用卡背脊

ching報失幾耐拎到？去分行拎？

唔關事架，佢計RC係用簽賬額去計，你點找數都唔會影響

大把人咁做

今個星期一
yes

Hello!
想問下moss notebook ownership online payment會唔會回到4%？

如果係買iphone , 不如用wilson 個推廣仲抵

有

網上用Apple pay買8000蚊Apple gift card，理論上係咪可以食晒迎新+4%+額外5%

iPhone趕唔切迎新deadline前出就諗住買gift card頂住先

20/8 申請
26/8 批 話3-5 工作天會收到
最後今日 5/9 收到卡

ching好快
3-5天sms 24號收，今日都未收到卡
見大家都起碼要兩個禮拜

謝謝 巴打真係好清楚大喵卡玩法

想問將credit card加到apple pay後會唔會好似將八達通加入apple pay咁令張credit card失效

唔會
係得八達通咁on9

點解呢個po會特別多奇奇怪怪問題
明明頭幾個po都冇

又唔可以話八達通on9，八達通係offline架，張卡本身有儲低個餘額，所以唔可以一卡兩用

因為有人答
所以咪有人問
呢個post 已經廢左架啦

唔該巴打

HKTVMALL 一定要用PAYPAL連結RED咭先有4%?

如果唔用PAYPAL,就咁用RED俾錢,會唔會無左4%?

想問下新個個碌$8000 額外$800RC個個活動 佢係計一張卡$8000
定係所有匯豐卡加埋$8000?
當我RED碌夠$8000之後 用VS碌會唔會都拎到額外RC?

paypal唔知，但就咁用red就一定有4％。

想問用built-in pro買電器有無4%？

得500冇800

好似話 登記前後 有8000都記

因為首頁個EXCEL寫要PAYPAL

若您名下持有多於一張合資格信用卡，我們會將該等合資格信用卡的所有合資格簽賬合併計算，以釐定您可獲享的額外「獎賞錢」。

我係你唔搏，比現金價入數平3%，唔搏那1%

可以考慮用hs卡，可能多回贈，又保證有

哩個post 九成滙豐狗開
一出post就mon住畀負評

係小弟開的，唔太明白

呢間好似係黑店

Hs enjoy卡？

8/31 申請被reject 。

我自己無咩研究, 因為今年APPLE唔俾校友買, 詳細咩卡看以上網頁的條款

你幾時申請

我之前都研究過
但因為想買果部先12999
然後hsbc red 迎新+4%回贈都有成$1319

反而hs enjoy 未到$15k個benchmark得$600
迎新送嘅yuu積分120000換得600蚊怡和公司coupon
計落好似都無咁抵，所以就無揀到

當然過$15k有$1200 rebate就唔同講法嘅

8/31 囉咪⋯嬲

自膠
聽講d人再試又ok

另外想問nop可唔可以食埋迎新？

嘩係SANX個網入信用卡用YEN買野都係1%既

係Konami網上買paseli食到4%

日本網站要小心

如果買左野之後比人cut單
迎新同啲RC會點？

有機會扣返你

打去HSBC小柒佢

諗住一陣打去CS問
有晒SMS都唔當係網購

Platinum 26號批
Red 2號批

兩張今日一齊收到

食red 迎新800+ applepay5% 500,
係咪上apple store 買禮卷就搞店？

岩岩收到信登記exclusive spending rewards 簽2000到4000蚊野多100蚊回
4000以上有250蚊

我有一張1號批2號寄出都仲未收到

報失等六日工作天好過啦

24批
今日到

我都諗緊 最慘係星期六有野簽但報失都應該趕唔切

第一次申請credit card
本身有用hsbc
亦係用hsbc轉帳出糧

咁要大概幾耐先會有批核結果？

我睇咗交文件個度
話用hsbc轉帳出糧 唔使upload入息證明

希望各位巴絲幫忙回答
唔該哂

我red card用左8日先批到

然後5日後即係今日收到

買crudo首飾有4%

清係咪hsbc轉帳出糧？

28號批 今日到

21號批 今日收到

27批今日收限額信繼續等

戶口長期得幾百蚊都幫我upgrade到red

Yes

批核真係好耐

等下啦可能聽日就有呢

朋友患咗突發性失語症

呢個po入面有方法教chok信用卡現金回贈/ 里數回贈

想請教以下年薪得10800，有無可能申請到Red，有無巴絲試過?

有資產咪有可能囉

年薪不足200K 除左申請red之外

好唔好申請埋白金？VS應該唔會批俾我

另外係咪全部都可以免年費？

Red係
白金我記得可以用rc去兌扣年費

8月24 申請
9月3 批
琴日收到

根本唔使咁做，未聽過有人免唔到年費

打俾客服同佢傾？

電話錄音自動免

細個開始用hsbc
同埋轉帳出糧都係大貓
Red係第一張信用卡

用網上申請即批咗
無比過任何入息證明

差密碼信 未收到
未log in到個app
不過照碌緊

ching係即日批？

我同你情況一模一樣
希望好似你咁快批

red 卡上網買野 外幣有冇4%?

打左電話開卡之後係咁仲要等幾日先可以登記網上理財 試左幾次都話錯號碼

豐澤eshop 得1%
明明前幾個月仲有4%

屌 呢排要買電器

假設碌$54 網上購物，4%
$2.16 red dollar?

red dollar (X)
rewardcash (O)

全部信用卡通用

交中電電費有無1%回贈

咁多人叫d回贈做cash dollar/x dollar

HSBC red卡
搶緊子公司HSB enjoy yuu卡生意
😂

東京中央銀行😂

？？？？

因為班人on9

半澤直樹第二季劇情黎

收到稅單 交稅計唔計4%

0%

Oepay交啦

今年仲要交稅，你都好高人工喎

大家惠康買野用red 定yuu俾enjoy card?
邊個著數d

冇得揀都唔幫襯藍店

梗係red，enjoy儲yuu分只可以用返係怡和

Enjoy儲分
Red俾錢

8月29凌晨2點幾申請，朝早8點幾就批左，今日就收到

下?!
咁會計yuu積分咩

報告番
用支那taobao網頁入卡碌完都係得1%
中伏了

岩岩拎到卡 加左apple pay 但幫唔到iphone 8達通增值 有冇巴打試過

岩岩收到卡 想留黎買iphone 12 但迎新唔知頂唔頂到佢出 想問下係咪話買gift card 都可以做到

豐澤app 買野得1%回贈

已經有3個人中招

冇特別回報話唔得

apple pay增值八達通有冇4%? payme增值有冇回贈

八達通實體卡自動增值(唔經apple pay)係咪得0.4%?(red同vs)

第一次用The Gulu app, 新input card
計到有4%

premiere online shopping 好似多過4%?

8p 冇問題

報告返先 應該冇乜用 純粹update下個database等佢多D data

ablenet vps只計1%海外消費
mzakka網上買野都係計1%海外消費

邊到有得check 申請進度

打電話去有個位有得check「信用卡批核狀況」，錄音會叫你輸入id number & 出生年份

有冇人試過宏利保險in app交？

Btw 28號批 9/9收到

冇

cafe de carol app買 懷疑有4%

唔使懷疑 係有嘅
Apple pay 每次入咭 儲存咭 都有4%

之前用Apple pay 找
有4%

想問transferwise入錢有無人試過
係咪連1%都無？

27號批
9號收到

係咪有人試過red卡交唔到apple icloud錢話payment method was declined但apple pay又用到應該點搞

上唔同台灣網買咗幾次野，想睇返佢計左4定1%，請問係邊到有得睇返？

交水電煤費 係咪都計迎新獎賞？

我試過唔理佢，第2日自動得咗

自己計

交學費要用學生卡，先有2.4%，仲有上限

thanks試下先

唔記知補交資料比hsbc拒批，會唔會有不良記錄架？
幾耐先可以耐申請？

有冇人知用紅卡買網上衛訊既野食唔食到新個回贈+4%網上消費？

想問下增值八達通食唔食到佢迎新果8000蚊架

payme有冇4%

yuu係個積分app
enjoy係張恆生卡
red係張匯豐卡

無問題喎

我知
你enjoy登記左yuu之後 可以拍張enjoy嚟認證yuu
唔使轉嚟轉去 一個App搞掂

請問apple store 訂iphone 有冇4%

唔批我

正喎，推

知唔知原因
幾時申請

話時話如果有晒red 同vs
獎賞錢有無得group 埋一齊

有呀

就係因為匯豐所有卡的rewardcash可以一齊用(*)所以D人先成日話VS+red係黃金組合
(*) 例外：銀聯人民幣戶口下的rewardcash唔可以攞黎找卡數

點解可以咁多伸手黨

八月廿幾申請

啱啱check咗 根本唔知衰乜

有無聽過匯豐電話，有啲case 好係搵唔到人而reject

肯定hsbc 職員， 打字要有remark

唔洗理，佢原因係鳩打
我收過n次，次次都係一樣，當初想免費睇tu就會去申請vs等佢寄來
呢家入左錢批左無得玩

連登不嬲都多
不過呢到啲巴打都醒，唔答啲伸手黨嘅問題

追post 好過

本身無申請，但尋晚收到信話會cancel我舊卡，批咗red card 有無人都係咁

講左好耐運籌卡會取消，尋日新聞都出埋話運籌戶口都會取消埋轉做one

上年已經唔比人申請advanced credit card
宜家直接幫你轉red
姐係降級

都唔知one同普通理財戶口有咩分別

傳聞好似 Jade 咁有張多貨幣 debit card 囉

伸得手就唔會追Post啦

老老豆豆其實post都唔洗追
只要係入黎分享跟住樓主就會update
基本上睇條link 就得
係伸手牌搞串個場
令到呢到由分享區變伸手區

yuu $1換1分，4000積分換得個$20
red超市2% $4000已經有$80，就算有4x積分都係打個和
張enjoy卡好撚耐都冇用，見佢同美心集團個d藍到黑合作
即刻打去cut撚左佢，而家vs + red攪撚掂

好多伸手黨，而家我連叫佢睇T&C都懶

直接無視得啦

唔想做伸手黨，想參考下大家係買咗乜食迎新？唔計Iphone

匯豐打嚟叫我主動開 本身有vs 見網上比錢抵啲就申請埋

fromjapan stored信用卡 Yen找數 1%
居屋報名費 4%

就係最基本頭Post & 置頂都唔識睇
一係就問用邊間交保險係咪仲有X%

煤氣熱水爐

巴打你係網上買食埋個4% 定就咁落舖簽？

我都好困擾
細鋪 有啲平啲 但要現金 碌卡 要手續費
大鋪可錄卡 但又貴啲

蝕咗啦你

我直接去煤氣買呀，有問題當面問，同埋佢收舊爐會回返啲錢，嗰日買機又平左幾舊，上網唔知有冇呢啲

本身以為我嗰張 Advance 卡仲有大約一年 (原先 09/21 到期) 可以用，點知我老豆上個月先收到一張 2025 年先到期嘅 Advance 新卡，噚晚就收到通知信話 60 日內寄張 Red 俾佢，嚇到我即刻去個 app 申請張 Red 廢事連嗰 $300 迎新都蝕埋俾佢

Advance 卡 正過red卡咩？

主要係儲推廣活動RC回贈三年有效期，其他兩年

乜9都用佢碌 係咁水老母女朋友上網買野

瘋狂Amazon 振興經濟 MAGA

冇打過電話俾我

買 now e 英超 pass 同 playstation store 買 NBA2K21 VC 都有4%

8號申請左
唔知幾時先會通知批定唔批
希望趕得切apple bts

想問下spotify, netflix 呢類每月autopay自動交既會費會唔會計埋入迎新裡面？
揾極都揾唔到有人講過

迎新係睇邊d"唔計"
詳情請睇hsbc

剛剛查資料既時候 有望到其中一個唔計既係自動轉帳，但就唔清楚spotify netflix呢種每月recurring交會費係咪佢所講既自動轉帳

我想問下多唔多人俾人reject
岩岩打去問話唔批
月入過曬
平時準時清卡數

我唔評論你個case為何匯豐唔批

但係如果我係銀行見到你還卡數期期準時又clean sheet，我都唔多想做你生意

YouTube Live Donate/網上/網上入卡號/4%/15/8/2020

GOOGLE*YOUTUBE SUPER HONG KONG HK

名計,白金升world mastet

我每次都係自己交，費事佢唔計

一樣，都係唔批，唔知乜𨶙野準則，仲要重倉垃圾5仔，無咗幾十個

自己交？
你唔係交左一次就會自動記你信用卡，然後每月自動recur?
你係官網交定in-app?

準時找卡數都唔受歡迎

有無巴絲試過用黎交租？

突登申請左張Red Card去Notebook Ownership Program買機
又有4%又有迎新

應該無咩人唔係用信用卡交租

我都用咗黎買macbook air

o岩o岩試o左交一期office 租

1x%

原來如此

真係有4% 積分？

收唔到息

我用VS,食5.6%

批左收到卡後碌唔到 真係比佢吹漲

CUHK application fee有4%

VS回贈上限得10 萬交易額
交租會爆
除非個apps可以中途轉用red card?

申請多幾張附屬卡

附屬卡唔會同主卡share呢十萬？？

網上定最紅

可以申請一個月
咁可以每個月唔同卡交租

唔會

both

其實要有5.6%
每個季度得1.5萬 (2%)
可以用3張卡搞掂

你係幾時申請架？

今日睇返新卡個 rc 嘅 breakdown 再計返，估計 Spotify 每個月 subscription 變咗 1%(唔知wow咗未），要過多個月數再 confirm

9月頭
我懷疑係我其他信用卡佔曬我啲credit

收到卡 去舖頭買野冇問題 但網上買野就fail
打過去問 佢話去櫃員機開返電話服務就可以用到
但都係唔得 有冇巴打試過？

要打上去或者ebanking改電話號碼
因為你會見到你個電話係852xxxxxxxx
上網買嘢System send唔到sms比你驗證

但唔係單單交易都會send sms 黎
就算係send 都頂多係通知你扣左幾多錢

就係send唔到個通知佢就會decline
我係過來人 總之碌唔到就要改電話

上月中申請 月尾批 到現在都仲未寄來

我要買iPhone 12呀

Selfridges 買嘢無4%
計1%

hsbc仆街嚟，係咁改啲4％做1％

上星期一申請 今日批咗
大貓今日打咗比我 問我d嘢
然後話3-5日工作天會sms批核結果
點知轉個頭就sms批咗
唔知係咪真係3-5個工作天寄卡嚟

網上海外購物用sc回1.5%-2%都好過佢1%
外國網站但用HKD結算計本地定外幣?

都話red卡係唔分本地海外

online 當海外？

想問下amazon買野用美金結算有無得計入迎新？

賞世界唔係要外幣咩

賞世界唔使外幣，外國返單就得。但係最紅上網上海外就要外幣

BTW佢應該係講緊 KeyChain Pay

基本 0.4
網上或外幣 2(需登記)
最紅中賞家居 2
VS中最紅六類別 1.2
total 5.6

如果我用vs嚟碌 Google ads
每次HK$5k,一個月碌4次
SG返單
VS最紅係賞世界
係咪可以食盡5.6%?

google ads 好可能唔計網上，港幣返單唔計海外

唔計網上
唔係掛
我試下張red有冇伏
稍後報告

Fb ads呢咁？

我星期二
希望批俾我啦

有冇人試過八達通個FWD計唔計4％？

你有幾張？
我有7張都申請到

同樣都係網上購物，asos 就計4%

我有13張都申請到

我琴日auto過左Spotify 計翻breakdown應該仲係4%

MyHKT係咪冇信用卡直接比錢

用PAYPAL上網買野都有4%喎

呢張卡係咪通常唔批大額架？

京東買夠8000食唔食到迎新？

真心，個額平均係少過其他卡

我張red 批o既額度同我張vs一樣喎
(同一時間申請)
可能我張vs額度低

買乜嘢呀？

貓糧

但係我計過又真係得呢個 auto pay 似，等我睇下下個月先，同計下其他嘢有無機會係變咗1%
個密碼好遲先收到，收到都已經一堆簽帳

有無商戶名？

永久免年費，洗唔洗本身要有大貓存款戶口？

剛剛收到卡 我要買iPhone 12呀

你揀paypal俾錢?

係呀 佢statement都係出paypal 商店名

我搵個條款, 但驚中伏, 所以想問一問

8000蚊迎新優惠, 碌實體卡買野係咪都計架?
唔一定要網上購物?

另外想問下需唔需有咩理由先畀你延長10日個迎新優惠期?

THANKS!!

我都有晌寵物國度買貓糧貓砂
另外kissypet paypal都有4%

其實好多唔算大型嘅網店有得俾信用卡都係經paypal
暫時未試過唔係冇4%

midnighthandmade - 我係呢間 ig shop 用 paypal 買頸鏈都有 4%

No

上星期四申請 即日批左 今日收到 好快

自己打去問咗，等咗成個鐘先有人聽電話

之前有㗎喎又改衰咗?

睇返過往2個月record都係無4%

E!!咁我即係都差唔多會收到
上星期五朝早申請 即批

應該依兩日有

之前申請都reject 今次可能痴左 竟然秒批

prudential繳保費，如用in-app 交，只接受2020年5月1日前登記之信用卡

想問所謂現金回贈 係奬賞錢黎？想問係點用? 係買野時講用奬賞錢 就得?

請教，去Apple Store買$8000 gift card食唔食到個迎新回贈？

4月份 apple pay 簽$5000 回$250
係未派？

我都未收到

Ios apple store in app用apple pay買左隻watch $2199
今朝睇reward回得果1%
21rc中左伏

我都想問如果$8000我喺手機上面用Apple Pay買Apple野計唔計

想問吓去到10月31號夠$8000本地
限實體店apple pay?

想買蘋果野 上網買4%

定係攞去舖頭買gift 卡？
1%+5%

唔係嘛，之前買iMac都有
乜網上都cut哂咁red冇撚用喎

竟然

唔通要用電腦禁？

你係咪想食嗰個$8000 Apple Pay回贈？

可能我係個別事件

我懷疑要用返入安全碼既做法買

我覺得都似係

我iMac係兩三個月之前用apple pay買
尋日都買左apple watch，但未有數，巴打你有冇打去問

如果apple online store同豐澤都cut哂咁邊d先叫網購

未得閒問咁咩野叫網上4%

上網用電腦Applegift 卡有冇4%

欺騙消費者？

Btw 點先check到自己交易所得既積分？
佢只是得大數 總分。唔識睇每單既積分......

係咪即係冇得apple pay 5% + 網上4%
直接計最多個個就係apple pay 5%但未回落account

係咪直接apple store app買gift card就有5%?

有打去問佢話網上本地都可以夾埋去到$8000
上網4%再加去到$8000之後Apple Pay嘅部份會多咗5%

如果佢冇俾返4%呢你可以打過去或者send email俾佢哋send返張單俾佢哋

係apple store app買gift card既意思係唔係用電郵傳送禮物卡?
有5%但係冇就左網上4%?

唔係好明你問咩
反正喺網上買一定要佢俾返4%你
5%嗰個係另一個活動嚟
本地簽帳實體或者現場累積簽夠$8000
就可以開始呢個活動
佢就同你計你用Apple Pay比嘅部份咪多額外5%

因為我今日都同你一樣諗過買禮品卡
但係想玩B T S嘅話一定要喺網上買我喺另一個post問過人
咁如果你上網買禮品卡咁你上網一樣可以用手機買B T S再喺網頁版比Apple Pay
咁樣咪可以滿足佢哋匯豐嘅條件

唔係買bts 我係想買新出個隻apple watch
諗住apple store買左gift card再去門市用gift card 買

Ios apple store in app用apple pay買左隻watch $2199
今朝睇reward回得果1%
21rc中左伏 ---> 依個影響都幾深遠, 話晒就來出IP 12

答案一

有冇諗過同打去匯豐同佢申請返
因為你係網上消費按道理來講一定有

仆街佢打黎我返工miss左幾次，我得閒打返去又無人聽點搞呀屌

點會無
邊條t&c話唔得
佢自己都話red卡可以玩

出左貨未
未出apple應該只係hold limit ，未扣數

同埋可以打上去比番張單佢同佢坳

第一次用RED卡上網買野 但收唔到電話任何通知話無卡交易?

其他信用卡都會通知

俾返張卡人

咁出ip12應該係apple store in app買左gift card再去門市買？咁係唔係食哂5+4%

直接上網定iPhone 12咪得囉

5%是咪講緊簽夠$8000個promote

我尋日打過上hsbc，佢話理應係有4%既
不過由於apple未過數佢check唔到record
佢話如果真係冇4%，可以交返d prove俾佢地跟進下咁喎

想請教下個購買流程應該係點
去門市定上網買再用apple pay比錢？

如果你要買gift card 同埋食4%
就已經唔關門市事

門市點先食到4%？

點解咁麻煩既

岩岩收到卡??

係啊

好似要打過去佢自己會幫你confirm

去門市，之後用apple store app 買就食到4%啦

可以延長迎新優惠期架咩？

之前郵局罷工，有人成功以此理由延長

個atm密碼佢會寄黎？
定要再申請架？
而家登記唔到網上銀行

等佢寄

打過去要搵客戶主任？我等左10分鐘都冇人聽

之前我都係咁 冇理佢幾日再整又得左

收到

你信用額幾多？

要打電話登記咗張卡 之後sms話會寄密碼俾你
我是咁的

我都等左成半個鐘

啱啱收到卡
但個credit limit好撚少
想問下大家幾多左右

幾少先

2個月糧

月薪3倍多啲

唔錯喎

我都好少
唔知關唔關有張白金事
得一個半月糧咁上下

新post會唔會加返
hsbc批卡睇心情

問題3 點解我申請唔到red ?
答案3 不清楚, HSBC批卡睇心情，點解唔批要問番hsbc

可以係呢度加返

太green 或者 上一張卡太大咬
btw 夠用咪得

想問問獎賞錢點用...我發現唔似買野時幫你扣

唔係揀use rc再揀transaction咩

唔明,可以詳細講清楚D嗎?

自己電話down個reward+
都唔明就自己落分行問

我login 完睇過, 但發現RC 唔可以直接當現金用

點會唔得？賞付款喎

我終於揾到啦!
咁即係所有transaction 都可以用RC比...
因少碌卡, 頭先係第二次碌卡....

我FD幫我搞掂

想問reward+係咪一定要用ATM PIN申請online banking先用到？
上網揾見到又話要寄過張新咭或者開個戶口先得？咁複雜既咩

我係一個半月糧都冇
真係cls

我唔知點解寄黎批314000比我

我都係, 但係vs 就真係比足3倍

呢排好多新野出喎
rtx3080/3090, apple watch ,ipad air , ps5